王騎起身未？

去左搵ada ronald joey amy唔得閒

起 x 咗啦！
差 ada ronald joey amy 未起身咋！